可唔可以唔好封閉金鐘道

你哋阻住後面全排車度，得不到民心，唔好重蹈當年佔中嘅覆轍

睇咗新聞未啊傻仔

撞車無警察到場處理
又屈佔中？邊忽有示威

壞車無人想

呀蛇食緊早餐無人接case

政府都唔顧民心，呢個時候仲講民心

五毛想人唔衝

壞車想點?

民你老母心咩

成個反修你嘅支持係一定要有商界嘅反對，佢哋用錢來比壓力政府，你唔搞金鐘道的話班契弟返到工唔會有咁多怨言,多數人同情同支持你地先會贏

YES 應該係自己屋企示威算 唔好影響到人

哎呀 壞車Tim 果幾個車主真係好慘

意外既野無人想架喎